其實唔好叫我地體諒啲縮既黃店

一路以黎 前線衝既手足驚唔驚?
又要比狗打 又要食催淚彈
有啲死既又要比你地拎黎做生意招來既工具
人血饅頭食就食撚完 而家國安法過
你地就話縮 唔痴文宣 唔敢企硬
咁當日一班手足既流血 你地又拎黎做生意招來既工具?
唔好同我講兄弟爬山 不分化等字眼
而家係同手足割蓆有咩分別?

btw 7.1 維園見

我唔會del post

講得岩 縮你老母閪 錢就袋左 縮你縮得咁快？

一陣又比人話我搞分化
不過今次係邊啲人割蓆先?
人血饅頭食又食撚完 錢就袋左 而家就縮?

有錢賺就衝出黎認黃
有事就急急腳退出

負皮既敢唔敢講點解

黃店聽到國安法過 就唔敢再貼貼紙?
手足既文宣就唔再貼?
咁當日又拎黎宣傳?
做生意招來既工具?
唔好同我講驚坐監驚清算
係咪啲手足出去既唔驚死?

講咗咁耐be water
原來都係要人送頭

一開始黃圈係講幫襯同路人,唔俾錢藍屍狗賺
唔播TVB,肯捐錢已經係黃店
我覺得有人拆牆無問題
不過龍門自稱退出黃圈咁就由鳩佢啦,唔駛再特別幫襯佢
唔駛旨意我返轉頭幫襯藍店

自保呢個理由真係好好笑
做黃店做到咁出位
撕文宣割席當冇事發生
係咪以為方丈份人好大方

你都on9
一開波邊啲撚樣拎死左既手足做文宣?
邊拎黎搵食就得? 而家國安法過左就縮?
咁係咪聽日be water遊行都唔去呀屌你老母

錢就袋左 而家就話自保
賺錢果陣又唔見佢話要自保 收返埋啲文宣
早排又話比藍絲搞 但會堅持企硬
而家就縮

到時拉撚哂D堅持嘅黃店你咪最開心

其實堅持到最後既黃店我會好欣賞
成日話比狗搞比藍屍搞但會堅持
而家呢?堅持去左邊?
cc tai啲冷氣軍師驚到話要del post
我就覺得 如果係咁驚 係因為你地做開冷氣軍師乜都唔去爭取 而換返黎
口講話攬炒 而家又驚過閪
聽日7.1出黎表個態
證明自己啦

咁係咪出解放軍都唔縮得？
而家有話撕文宣就等於收皮？

其實你諗清楚啲，我就明拉你嘅，數10聲你走到就走，而家就數到1，你唔走就拉你返去做咩都得，覺得嚴重拉你返支國審。
我縮就可以繼續做黃圈生意，大家成日就話錢已袋，無錢撚有人同你做黃圈咩，講錢就人血，做得唔好但又唔係出賣手足扮黃收集證據俾狗拉你就批鬥至死。單單講句人血饅頭，就無限批鬥。
你哋班人就得把口，人哋唔走俾人拉你就無聲出，咁樣先畫面靚，知唔知邊啲人先係叫食人血饅頭?就係你呢班鍵盤戰士、花生友、批鬥撚，你哋先係正宗食人血饅頭，至少人哋黃店係有幫過手。
講就講完，7.1就上硬街，黃店就照樣食，縮就由佢縮，你有能力屌，不如你屌支共同政府啦。

on9到笑
即係當日你食人血饅頭果陣就應份
手足衝完入去坐 你就諗住割蓆自保?
唔撚係掛 即係純粹比我感覺係 坐就手足坐
“黃店”就要自保 必要時就同手足割蓆
連同手足同一條船都唔敢 講乜野黃店?
不如做藍店算啦自保

我係鍵盤戰士
你起下式 睇清楚我衰過咩先出聲

你自己都係消費緊手足，個撚個手足前手足後，你咪又係上連登。

當日用文宣做生意招來
而家驚比人拉就縮 啲手足衝果陣唔驚比人拉?

仲理佢做咩

係囉，大家唔好出咪唔洗比人拉，入面既手足仲開心

成日講有人坐，又唔講下d黃店有份救人，乜手足坐監係佢地害架？屌你老母，有人去坐就要全部人一齊坐先開心呀？咁撚巴閉，你學d黃店出名出樣講句香港獨立先啦屌你老母

兒登仔接受唔到臥薪嘗膽

邊撚個同你講縮就等於割?你自己落定義?收皮啦。

我消費手足……
人唔笑狗都吠 你地cc tai既手段就係得咁多?
駁唔到就話我消費手足

岩,全部拎哂去送中先對得住其他人

大家入哂去坐佢地最開心

又想chok我做過乜

一早講咗包括龍門在內全部都係用個黃黎吸引生意 但係被人圍屌 今日你地都見到啦

我做過乜駛唔駛講你地聽
我消費手足?邊個消費手足?
邊個冷氣軍師呀?
睇過?

屌你老母 睇到我張被捕紙未
你做過乜呀

名係咁寫㗎咩？

望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

佢哋畀人拉晒，被迫結業。你幫襯藍店會好開心?

當日邊個拎理大中大一戰做生意招來?
當日邊個拎死左既手足做生意招來?
而家賺完錢就縮?點講都講唔通啦
不過你地又會話我係冷氣軍師

唔洗鬥黃咁快

咁同叫前線死守有咩分別

駛唔駛再寫張呀？
我就真係有實物有衰過 仲想chok乜?
你老味駛唔駛貼埋身份證呀

國安照妖鏡。

痴撚線
講緊佢地初頭用手足既野做文宣
死左既手足又好 理大中大又好
賺錢果陣就做文宣 有事就縮?
咁係咪啲手足果陣明知有事又要縮?
點講都講唔通

賺錢有錯咩，你地蠢唔代表我要比人拉

人地份聲明咁寫都仲有咁多人唔明？
你今日黨報針黃色經濟圈咪名義上唔玩
跳去連豬經濟圈
聽日你針連豬經濟圈
咪又改個名跳去腦魔經濟圈

咁就可以大聲講?你自己覺得人哋食緊人血饅頭，縮就唔應該，應該俾人拉返去，坐幾年先叫黃，先俾佢繼續做，你不如屌埋全香港無俾人拉個啲啦，佢哋都縮啊，係咪有被捕紙就好英雄啊?拎出嚟講好威?要用被捕紙去認證你係最黃最有資格屌?sor，我唔認同你，就算你有被捕，都可以消費手足兩字，你自己唔體諒係你問題，唔好大大聲以為自己啱晒。

樓主一直開咁多波台
突然咁有心出黎講黃圈既?

哦

咩都be water ,不如全港be water 接受國安法, be water 做順民 ,唔好再抗爭送頭
on99

拉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

冇錢賺就黃店告急，有國安法例都未出就個個鳩縮，一班偽香港人現晒形

根本樓主就係鬥黃

唔L 好Blame the victim 啦
今日之所以有人比大部分人都怕
唔係因為佢哋比大部人癈
係因為佢哋一直比你哋企得前呀
一直比大部分人free ride 緊呀
仲有面笑人知唔知醜字點寫？

ok

賺夠了 退下來比其他店賺下

你比人拉左我好遺憾
但唔代表其他人都要一齊比人拉
我地唔要浪漫抗爭
如果縮左可以令我地繼續反抗既 縮唔係問題
好似樓上咁講
如果有狗同你講你再唔走我就拉你
你會唔會為左下次仲可以出黎而走？

優先幫襯高調支持既, 言盡至此

啱

好景就賺黃絲錢
一有危難就轉身走人

波店代表唔可以講政治?
你地cc tai做唔到野就係人都知
cc tai有幾多出過去大家都知
唔好再扮自己一直有參與啦 死我都未柒驚過
係你地班撚樣廢先要咁多波台手足衝姐

咁你咪落樓大叫港獨俾人拉囉on99乜撚都要擺哂上檯面做，抵你地永遠失敗架

體諒

屌 唔撚重要

乜黃唔黃呢個立場係靠斷張爛鬼memo紙決定
你屋企門口冇貼文宣你又係咪偽黃

比我地企得前
無我地佢地邊有文宣痴

算啦，縮唔縮每個人都有自由，我唔明有乜好嘈
咁 be water 又點睇？ 只準人去送死？

咁仲叫人七一上街？ be water返屋企訓啦

認同，槍口應該一致對外，香港人作為正義之師，有乜理由用槍口指住自己友個頭迫人行軍？

咁你班cctai垃圾係咪唔入其他台呀

又係波台痴線佬 咁你咪要幫襯美心呀 傻閪

好波

借前線嗰名嚟教訓人

都唔知縮黎做咩 都一早俾人摘曬名

你覺得連登仔會明？

借到爆缸
駛唔駛我貼埋入院紀錄呀cctai手畜

黄色送頭圈

黃店可以縮照賺黃絲錢
普通人就要照去遊行俾狗打俾狗拉

你要做咩你自己決定啦，你都唔會見到黑警喺面前都唔走下話用下你地個死人腦好唔好

cctai正常人又有無食過煙呀
睇你未見到煙都已經張床要人啦

係時候到我地守護番正義女神

明知有事就要閃

明知包圍緊就要走
明知有人跟蹤就要避

你覺得貼文宣係為賺錢，但事實亦都可以係宣傳

睇死佢口講就勇武
同樣一番說話其實屌任何野都得

煲底係咪要大裝修啊

商人有名你叫

貼張貼紙同memo都驚比人清算
不如唔好認自己黃店
一係一開始就唔好做到咁高調
成個對比好嘔心

波台假膠做得d乜

你收皮啦屌你老母
拉鳩左你代坐？

係 邊夠你班cctai勇武
一個keyboard打死十隻狗

應該好快走埋
呢一年賺既錢想像唔到有幾多

真呀 我一定係冷氣軍師啦

係 好肉酸

文宣都無

你關心連仔縮唔縮先啦
我哋喺連登打字
人哋成間鋪等俾人封
可以咁樣比咩？
再者
連登及鋪頭之外
會否正正就係勇武手足邊個知呀？
做咗幾多嘢邊個知呀？
不求即日推翻支那
只求所有手足平安

成班連登仔仲叫緊人上街送頭喎
比人拉咗係咪你地代坐？定又話全部都拉錯藍絲打飛機？

而家keyboard果個好似係你

咁由始至終冇貼過文宣個啲先係最抵屌，好似係

果陣就話核爆都唔割，到真係割咗就話轉低調，真係唔撚夠你地講

cc tai做左啲咩實事?
chok波台係前線做過乜然後篤灰?

越多人要坐你越開心？真係要黃到坐監先叫有負出過？

咁就收聲縮番埋個閪度啦

唔係鬥唔鬥黃既問題 係龍門搵完錢就縮 大家要認清楚

龍門不再光顧完

你快d be water 唔好用連登啦 ,用wechat weibo 啦

啱呀你快撚d去死啦

係 個個都話keyboard
得你班連登仔最做到野

手足平時有幾勇?
想睇下
啲火一定你掟嫁啦

貼張貼紙講到咁
你係咪平時比狗逗聲都震哂果啲人嚟

自己開個post話黃營最緊要團結 宜家又開個咩柒post屌人縮
最好全部坐係到坦克碌豬 on99

收皮啦樓主
你平時會唔會著光復香港既衫出街呀之後
得過講字然後話黃店縮

1年都未識be water, 咁死得啦

齊上齊落呢

會嚇到瀨尿

佢暗底有繼續做野有咩所謂

快撚報尻我啦 波台假膠

樓主聽日唔舉香港獨立旗衝中聯辦就係消費手足

嘩，樓主好撚叻呀！快啲走去國安部面前大叫支持港獨啦！縮沙正契弟！

不過我唔排除你係分化撚

五毛波台狗

Block得

不推文

其實講得啱

唔會體諒 因為我冇資格 各有各做 對家淨係得一個

想問團結唔係應該一齊企硬?
點解啲手足企硬長出佢地就縮
你估本身無擇名?
煲底果啲直頭拎埋手足做掛畫
係咪又要大裝修?

依家好多人都認為立場鮮明重要過一切,一有人提出相反意見就五毛大支膠

小弟前排畢業禮,有個淺黃嘅老師問我哋會唔會上台嗰陣舉5.1手勢
最後都冇人舉

睇到呢度一定有班巴絲會負皮我同屌我老母
(呢樣嘢正正係「立場鮮明重要過一切」)

前排就係英華出事,最後都要有人祭旗
如果真係有人舉5.1手勢,又要拎一個手足老師祭旗教育界嘅赤化只會越嚴重

咁當然有人會話「國難當前,份工真係咁重要？」
但係「舉5.1手勢」只係「表達立場鮮明」,而非遊行、罷工呢啲直接可以爭取外國援助同攻擊政權嘅行動

一直講緊嘅係成本效益,而唔係放棄抗爭
「表達立場鮮明」唔係完全等於抗爭

早排間間都喺到告急告急 睇見都覺得煩
不嬲覺得有啲所謂黃店都只係扮下黃嚟吸生意
特別係啲做餐廳嘅啲嘢食又難食
但係做下黃店就唔洗俾人屌 反而屌黃店唔好食嘅就要俾人屌
有啲香港人就係咁

...好SAD

到用連登犯法果陣睇下你縮先定我縮先

狗衝去站務台del account算尻數啦

用返鄭立講嗰句

發覺有班人以為個世界係靠捉住漏洞同咬文嚼字運作，好難唔厭惡佢地。

樓主到呢一刻都要喺度屌自己人

講咁耐都係盲撐
人地為賺錢 食盡人血饅頭
驚有事就縮到影都唔見
話驚比狗拉 係咪手足唔驚?實情拉既拉坐既坐
到有人出聲又話5毛 cc tai幾時先會醒呀……
其實出去走得最前不嬲都係波台啦 cc tai既手畜 幾時先反省

出位又屌大台、人血饅頭
收皮又屌割席、對唔住手足
表態又屌偽黃、唔夠黃
唔表態又屌唔撚出聲食兩家茶禮
真係好撚耶 永遠都係屌自己人最落力

佢唔縮 大家一齊撐到最後
邊會有人屌佢地 而家係賺錢果陣最出位又成日告急
出事就縮得最快
唔屌係咪要奶?

樓主波台狗嚟
負皮 block 上一頁就算

gphone退黨唔通話佢藍絲咩
人地都講會繼續做應做既野
明就得
不過好多人會扮唔明去抽水

鬥完龍門，又鬥其他喇

講多句啦
成日話波台狗果班cc tai傻鳩
問返你地自己係場運動做過乜先講人地波台狗啦……
上波台係興趣 定好似你地咁成日係cc tai講屋企要人咁先叫做野

咁手足上庭認罪又算唔算縮，條界係你畫我畫定係手足畫
黃就俾人屌扮黃，唔再黃就俾人屌以前扮黃
如果好似我咁自認係無咩力量，做自己本份出下街食下黃店就算，無謂上連登自我膨脹屌嚟屌去以為做咗好多嘢

國安法其實關黃色經濟圈咩事
賺完一年錢fat fat就話知你
香港人

gphone有無用死左既手足做生意招來工具又有無成日告急呀

兩樣野 gphone退黨 但都講明會以個人身份抗爭到底
但你睇下龍門 光榮靜靜雞撕哂d野 你覺得佢地仲會係場運動內面出力？

你有冇諗過縮嘅原因唔係因為政府 而係因為成班人內鬥鬥黃 我呢度要特別點名peter俾料

唔好攞自己同人地表左態咁多個月既黃店比
有幾間出名黃店話佢顛覆國家就可以拉去坐幾碌
唔同你喺屋企大叫天滅中共都未有國安搞你
何況你講既佢地係借黃店個名黎賺錢
但唔會因為立左國安法就冇黃絲幫襯架喎

咁講籌款已經係啦
人地起碼真係有貨比番你
唔係白拎架喎

你呢？你自己呢？扔撚左火魔未呀？斬左狗未呀？
我都唔話你開唔開到黃店，睇死都係現實番工扮死狗，比人屌都唔敢出聲既傻鳩，先要係網上屌人付出得唔夠黎搵番啲自信。

拉返先

咪係 個班人竟然將人血饅頭倒轉來講

你有冇睇晒龍門份聲明
睇完再答多次

間間有拎理大中大一戰做生意?
間間有拎死左既手足做生意?

我支持你啊樓主 忠言逆耳

……你又係無追post
係咪又係要貼埋銀行戶口咁老土呀？
駛唔駛貼埋身份證呀 你估你講呢啲我真係嬲咩
笑而不語啦

食完人血饅頭即閃 龍門老闆果然生意人

成班假膠揾交嘈

咁係咪要開哂名?

好簡單
唔肯冒風險冇問題
但係唔好再打住同路人嘅旗號黎R生意thx

最得人驚既事就係迫人表達立場

退出= 垃圾食完人血饅頭就想走
繼續留低= 垃圾做得咁少野唔夠黃 愧對前線
仲有冇

夠架喇手足，無視佢算

繼續鬥 繼續鬥！

老共不費一兵一卒就瓦解黃圈，高質高質！
下年富臨美心又番生啦！
繼續睇TVB!

你咁寫同冇寫有乜分別？

樓主係五毛定分化係一件事，
你啲冷氣free rider都係仆街陷家剷嚟
就係你啲撚屌係咁叫香港人縮場運動先搞成咁

屌你老母！

賺夠畀啲其他人賺。

講好的齊上齊落
核爆都唔割？ 原來𠱓鳩人

其實主要想表達 連貼貼紙你老母你都驚死
咁就唔好一開始用一班手足既野做生意招來
一班出去衝既唔驚咩？驚一樣出去
點解黃店就有特權有人護航?
睇唔明 好似共狗唔會擇名咁
如果連痴貼紙咁小既行為都唔敢做
當日告急又點解咁又手足出黎幫返手?
再者 唔好到講我無付出係冷氣軍師 我答過百萬次
錢唔係唔比你賺 你而家縮代表乜?就好似話我知 你賺完喇 驚坐監要低調返 手足就好似比你地借過橋咁
唔好講過咩be water 唔好話咩我地要佢地一齊坐
而係貼貼紙都唔撚敢 咁當日賺大錢果陣又唔見你地唔敢?話藍屍話狗搞你地又唔見你地縮?
藉口永遠好多 我講就講完 盲撐請繼續

心水清

大陸都已經係自由落體
縮唔縮都改變唔到個結局

是旦啦，黃手足嘅數量遠比黃店數量重要，舖頭可以再開，手足有今生冇來世要好好珍惜

之前得送中法
但而家係國安法喎
驚都人之常情啦

個問題好簡單，真係可以自保到咩？

真，睇到都覺得戇鳩
71未到就自亂陣腳
要拉都未撚輪到黃店啦
再者犧牲左咁多人持續左成年，而家先黎縮？
對唔對得住其他幫過手既人呀？

符合香港人精神
有錢賺到盡，有事第一個走

死5毛

上年6月已經講咗戒嚴出老解就返歸訓教睇攬炒地下化抗爭，而家咪戒嚴出國安囉，點解唔縮？為咗畫面好睇？

其實有無可能黃店老闆都係勇武

警訊d 騙案幾年就翻炒一次

唔鍾意黃店

要用手足兩個字而從中獲利先叫消費手足wor

大陸人都知點玩
香港人會送死？
心照啦 手段底

無表態民主立場
邊個會知你係要民主
雖然啲話事人唔聽
但同路人唔知嘅話
就會覺得民主之路好孤單
出到街已經成日聽到話班人搞破壞
依家仲要被逼得返一種聲音？
話明抗爭梗係齊上齊落
依家轉個頭就話無信心
堅持唔到成個運動就會完
時代革命變咗係笑話
所以我唔同意縮沙
至少唔洗講到退出黃圈
又要話退出又話會繼續為不義發聲
前後矛盾
拆文宣無問題
唔好搞到參與黃圈係必變政治犯
依家咁做根本想黃圈消失
成功被自己人搞到要驚要收聲
講真你真係為抗爭嘅
就唔怕被清算
一路以嚟真正嘅抗爭派
一直大大聲聲話唔怕被清算
甚至講到唔會走
個啲人先係為香港民主嘅抗爭者
不過的確唔係人人都承受到
所以我只係想表達下我感受
各有各做啦 唔可以逼人表態嘅
自由先係民主嘅核心價值
7.1去行街街

分化
拉

又一隻

支持樓主
龍門呢啲牆頭草食屎啦
邊邊有著數就去邊邊
少少野就笠水

支持樓主聽日出真樣行最前

不嬲都話人人條線唔同，洗撚理你講咩，負鳩你皮咪負鳩你皮

事實擺就眼前仲分化
再幫襯就真係傻仔

龍門係縮咩
人哋係被批鬥覺得煩所以唔用呢個經濟圈概念咋嘛

香港人特色

我信支共唔會攪喎
支共就係要話俾你地聽
肯跪既唔單只冇事，仲隨時有獎
你估會唔會即刻全部黃店轉軑呀啦？

調返轉，若果跪完仲要俾中共秋後算帳，
死頂都要企硬啦，
中共攪死你一間食店有咩著數？
但做到“全部黃店都跪”呢個效果就有力好多
隨時可以大造新聞話乜乜“黃店醒覺，都係社會穩定好”之類既文章

中共玩政治起家，玩呢D野最撚勁，
唔通好似D兒登仔咁人地見唔夠黃或者想藍轉黃就屌走人地咩，咁玩乜春都轉晒藍啦

其實樓主你係真on9定五毛？ 屌得咁撚開心
係咪你有公開身份出去抗爭？ 地下化都唔撚識？
黃店退出就真係退出？ 你會突然間唔撚識食黃店？知唔知咩叫以退為進？
黃之鋒都退出眾志 佢係咪食人血饅頭？
屌你用下腦啦 幾撚多歲呀

等睇黃粉屌柒你

黃之鋒都未撚驚
人血饅頭張俊傑就縮得咁撚快

屌 樓豬真係豬黎 係咪比狗拉撚左唔忿氣想拉埋人落水呀

繼續幫襯

收嗲啦冷氣軍師

思路正確，反而應該要大大地靜靜雞幫襯未縮果班。總之邊個未縮我地就幫襯邊個。

抗爭地下化啦屌

你幫襯黃店果陣
係因為佢個立場而幫襯？
定係睇佢有幾多文宣？
係咪要打鑼打鼓日日提住播晒榮光先叫黃店
當佢今日搣晒啲文宣
係咪代表佢就唔再係黃店
聽日71唔出黎既係咪代表唔再係手足？

人哋光榮清文宣都情有可原
起碼都仲會出post話唔會退出黃圈
屌你老母第一時間出嚟話退出嗰啲執撚咗佢啦
咁撚高調割蓆就預撚咗俾人屌啦

所以根本無得討論，人地就公開表態留哂紀錄係到，你呢？當你前線啦，你都識bb保護自己啦，黃店靠咩保護自己？

抗爭地下法同精神勝利大法有咩分別
一早個個心裏面光復香港算啦
早一年出嚟把撚托柒

算啦，縮都係人之常情。

建議你睇多d歷史講到口水乾
你唔做到加速主義又點攬炒中共？早一年唔出黎，人權法都無可能發生

支持聽日樓主單人匹馬衝去中聯辦 唔好比我見到你縮

歷史一定啱咩
Situation 都唔一樣點代返落同一套到呀

衝乜撚嘢
依家屌緊啲黃店割蓆喎

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

加你老味速咩
最多係因為個疫情咋
出面普遍市好景好生活無憂，又支共輸呀
人權法就收收皮啦，實際作用做過乜

是但
龍門啲打手多到痴線
佢自己有問題又唔接受批評
一味賴分化
跟住自己割得最撚快
邊個先係分化撚

一起底就知咩料
拉

上面好多偷換概念
成日話我縮又盛 有個傻鳩叫我衝中聯辦
第一我無用手足個名去獲得任何利益
我做任何野 都係為香港做
你問我醫藥費 律師費邊個出?我自己出
香港幫過我乜?0
你地班冷氣軍師幫過我乜?0
再講 成日話地下化 賺錢果陣有無地下化?
早排啲黃店唔表態 我叫你地唔好屌果陣 你地咪又係屌到人化
賺完錢 驚死 笠水都有人撐
作為企過前線既 我對呢到啲軍師真係心都淡鳩埋 係明我表達乜既會明白 我講咁耐 都唔明
仲話我要攬住人一齊坐 咁點解當初佢要痴埋黎?借手足個名搵錢?當初唔係我地班手足痴埋去喎
係佢地用前線既抗爭者個名賺錢喎
醒下啦大家

最新風向，批鬥黃店

落架文宣叫割？你要咁定義都無計

之前上晒apple班黃店 應該割得最快
無生意就同路人告急 賺到笑
依家開始殺埋身就清場扮中立

煲底海鮮火鍋係咩要改名做倉底海鮮火鍋喇？

大佬，香港呢個情況係同大部分歷史一樣，強權威壓，抗爭無力化，以言入罪
不如你真係睇下先啦屌

避一避風頭叫割，咁遊行完手足被捕你走係唔係割席

各自爬山，各有難處，求同存異

係，你講岩，咁我放棄先，你地黃屍慢慢玩

加速主義
笑撚咗
股市仲升喎傻閪
面對現實啦 成日歷史歷史
咩都跟以前做法成個世界一直都唔會有新發明啦

其實唔明依加縮有乜用
咁多人又解散 退圈 del twitter del post
戇撚鳩
要搞你一早有哂資料啦
依加先縮有春用
你話投誠
你係咪以後唔上連登 唔上fb google都唔撚用呀？
唔知驚閪
我爛命一條，冇力做勇武
夠薑拉鳩我，醫藥費都慳返

我會幫襯重有貼文宣嘅黃店
自己拆咗文宣嘅黃店我理解明白，但我都唔會再當你黃店幫襯

你睇返上一頁我講撚咗清文宣情有可原
我屌緊高調話退出黃圈啲舖
係要曲解人意思

真

今日跌wo，其實你想大家支持政府定點？我藍的，唔好屌錯wo，我支持香港警察同林鄭的

哦，我都屌龍門的龍門抵屌，退佢老母閪

鬥黃 拉
又提高黃嘅門檻
要人哋唔播TVB 捐錢先叫黃
又想叫人苦行？

你入牛未？不問價all in

p牌仔

鬥黃 拉
又想提高黃嘅門檻
佢縮咗退出黃圈都係黃
咁就話唔係黃又想叫人苦行？

你好偉大, 付出左好多, 係真既.

但唔計龍門, 你估間間黃店都賺錢好多咩, 門口有生意唔等於佢overall賺錢, 可能連饅頭既level都未到.

再者, 唔通佢地之前捐左幾多數, 請過幾多手足, 你又樣樣列曬出黎咩. 對不對?

最簡單既嘢偏偏冇人做

係
啲被捕點縮？

補多少少, 我自己咁樣睇,
佢係fb/ig出post、貼文宣、整連儂牆, 其實樣樣都係成本黎.
好似我地落廣告都要比錢, 佢比左air time, 比左地方出黎, 都係成本.

咁所謂黃圈, 最簡單就係當我地落錢賣廣告, 最fair.
佢落力d, 咪多D人幫襯囉.
佢縮, 咁咪少d人幫襯囉, 其實好fair.

至於咩人唔人血饅頭, 真唔真心, 外人點會了解清楚呀.
黃可以變藍, 藍亦可以變黃. 我地只能以佢依家做緊既行為判斷.
笠水真係可以鬧咩?好難鬧. 但同樣之後大家對佢地都唔係以前咁

係呀係呀，所以以前孫中山搞革命，都係叫啲手足貼曬立場係門口，個個剪曬辮如果唔係立場唔夠清楚呀，最後就推返左清朝

轉汰都叫be water?咁加入共產黨都叫be water喇係咪呀

你睇到邊間轉軚？

龍門

佢話支持共產黨？

唔係黃絲姐係支持共產黨

少少嘢就無限延伸到割蓆

無
你唔守就話你退縮

我體諒，但幫襯左唔縮既黃店先

咪屌海外流亡手足

批鬥黃店個陣咪又係大大聲

眾志等團體都會識BE WATER先扮縮再諗辦法抗爭
大家都知呢D係表面野一定要做左先
你聽日再去貼晒文宣既黃店會唔會都有一批先收起敏感野先
比D時間大家點應對突然轉變既環境

佢又冇話自己唔係黃
只不過唔留低文宣比位人入之嘛
等於被捕手足需要執屋
你會唔會話佢縮？

邊度話唔係黃絲

又block十幾隻

食人血饅頭的不能饒恕

你要做傻仔養肥人咪繼續

block 左成頁五毛